［求法］太眼訓了，但返工冇得訓。有咩解決方法

如題，
方法一：係連登開post求法

明明琴晚11點訓,冇理由會咁眼訓

1

2

3

4

5

6

7

入廁所訓

8

點解你要咁樣做

打少d飛機

再黎

唔好返工

琴日冇打

去廁所洗個面

飲水

連登仔真係好黑人憎

為份工唔值得

卡夫卡
1

辭工

又斷
唔洗食呀

Resign

射波

don't need to eat ar ha

btw, I go to school by bus

我都，頭先係到釣魚，依家醒神左d

點做到

我訓睡都唔敢,點夠憺射波

夠膽上連登 唔夠膽訓

係咪食玻璃大
訓覺太明顯了

訓咗半個鐘 爽

你老母

食少啲垃圾食物
飲多啲水

試過一次喺 KKBOX 開兒歌 playlist 頂眼訓，一路做ｍ一路聽
最後冇訓着

自膠

10 mins left
1

買罐monster飲啦
成罐飲完包唔眼訓
7-11有

平時飲完即刻訓點算？

**********系統測試中 請勿回覆**********

**********系統測試中 請勿回覆**********
1

**********系統測試中 請勿回覆**********
2

**********系統測試中 請勿回覆**********
3

**********系統測試中 請勿回覆**********
4

**********系統測試中 請勿回覆**********
5

**********系統測試中 請勿回覆**********
6

**********系統測試中 請勿回覆**********
7

**********系統測試中 請勿回覆**********
8

**********系統測試中 請勿回覆**********
9

你老尾，你識唔識字呀

放完假再連過

我信了